香港警察衝擊記者仇恨議員情緒失控以仇恨執行職務

係咪世界第一?

世界第一名犬：香港警察